[香港online 新職業 - 導遊] 發夢都想全民勇武!

導遊公海TG:

導遊可以現場去執仔女教育
雙方亦可於公海問答
想行前? 搵導遊啦!

勇武已經捱左三個月 和理非唔係無用 但前線俾人拉太多 勇武急需新血
眼見中後排和理非齊裝 試下行前少少 成為新晉勇武

新職業！導遊！

要求：
1. 口才 （要清晰講到注意事項俾新晉勇武知）
2. 有基本局勢認知 速龍近身經驗
3. 去過最少5區參戰前線
4. full gear outlook 或 隨意

***有 家庭顧慮 / 有傷在身 / 攰 既勇武優先擔當

工作
1. 指導blackbloc/ 其他裝備 (耳仔, 耳仔, 耳仔)
2. 前線職業介紹
3. 警察種類教學（起碼要分到圓盾 長盾 速龍）
4. 經驗分享 解釋不同情況既危險性（等佢地有個畫面先，要描述）
5. 實地體驗（建議頭一兩次係安全時上第一排行一陣就夠 學下唔好見到狗就走）

二轉 - 前線組別一覽
下文前線細分 等各位二轉可以搵返合適崗位

救人組
工作： 前線發生速龍捉人時 馬上救人

盾手組
工作：擋子彈保護手足

打交組 - 徵求大量人手, 邊個淆底邊個就係鬼, 用人數打嬴對家, 嬴一次咁多啊!
工作：近戰對打速龍防暴

消防組
工作：第二排執龍蛋
消防post

磚頭組
工作：速龍衝前時用磚打擊

彈射弓手組
工作： 掩護前排 遠程物理攻擊

魔法師組
工作：造成魔法／心理傷害

哨組
工作：留意敵方動靜 確保逃生路線

旗手組
工作：以旗代口 發出訊息

大聲公組
工作：傳遞哨組哨兵tg消息 確保人群之間有足夠距離 唔會阻礙逃生

物資組
工作：係後方確保物資充足 要同前排溝通所需物資

工程組
工作：你估下？hehe

有人話和理非拎哂啲裝 但勇武無介意過 等緊你地有一日會加入勇武！
再次呼籲和理非 如果已經齊裝 係時候嘗試勇武 你地有無限可能！

光復香港！時代革命！
導遊公海TG:

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

光復香港 時代革命

推

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

Tui

支持
衡量自己風險去做咩崗位
加油

武大訴求 缺一不可

前線唔夠人係事實，一定要諗方法點令大家行前一步，而成功要素就係大家都願意做多少少

武大

暴大啲frd